ios 12 來電full screen 相

唔知點解set左人地來電有相
開頭一兩次都可以full screen咁show出黎
之後就會變左做細icon
有冇人知點攪

買過部新

轉會xiao mi